---
title: 【4K】「彼女、お借りします」《租借女友》NCOP 修复
date: 2020-7-14 23:40:22
tags:
  - Anime4K
  - Video2X
count: 2
os: 0
os_1: 10.0.17763.1282 2019-LTSC
browser: 0
browser_0: 80.0.3987.163 Stable
place: 新家
key: 93
---
    「拉伸一时爽，补帧火葬场」
<!-- more -->
## 0x00.前言
<iframe src="https://player.bilibili.com/player.html?aid=968767517&bvid=BV1Lp4y1S7W9&cid=211438684&page=1" scrolling="no" border="0" frameborder="no" framespacing="0" allowfullscreen="true"> </iframe>

`2020-7-15 23:49:22`：
虽然日常应该写在总结里，但是还是给写进来了……晚上遇到`cy2 3.3.0`更新就拿出`pad`打到了现在，「绝望了！」被`U.A.D`你“吃葡萄”所支配的恐惧所绝望了！

<details><summary>点击此处 ← 查看折叠</summary>

既然都鸽到了这个时间点还是睡觉去了，再次证明周末不更新就很难再腾出时间了草

</details>

未完待续……